勒布朗認為自己很幸運，因為家裡沒有人得過癌症。 新研究表明，受汙染地區的冠狀病毒死亡率不成比例| 
 然後是那些患有心臟病的患者，那些患有中度到重度哮喘的患者，那些曾經患有或患有癌症的患者，鐮狀細胞病和類似的疾病。 為什麼學校無法獲得nfl所擁有的東西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼經濟學 
 為適應新冠病毒時代而重新設計的節目將使選手們與特雷貝克的距離更遠，特雷貝克在去年被診斷出胰腺癌後繼續擔任主持人。 “危險! 《財富》將於2020年9月3日迴歸，併為肯·詹寧斯帶來了一個全新的角色 
 正如博斯曼的英年早逝提醒我們的那樣，對於任何年齡的人來說，結直腸癌都是一種難以治癒的情感疾病。 查德威克·博斯曼(Chadwick Boseman)死於結直腸癌凸顯了年輕人中結直腸癌病例的驚人增加，以及非裔美國人的健康差距|LGBTQ-Editor |020年9月2日|沒有直新聞 
 醫生還為那些一旦懷孕就會面臨健康風險的患者開出節育處方，包括患有心臟病或正在接受某些癌症治療的婦女。 美國郵政的延誤威脅到婦女獲得避孕措施ehinchliffe 
 經過四五個月的隨意交流，他們意識到他們都有一位年輕的父母死於癌症。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 作為一名單身父親，他一直生活在國外，當他的母親被診斷出癌症時，他就回來了。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 他的家人說，他在被捕後還患上了肝癌。 被指控的非洲炸彈客的最後一章|傑米·德特默| 2015年1月4日|每日野獸 
 自從我被捕入獄以來，我的父親曾兩次中風，還患過腦癌。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 西比爾·託德院長在作證前就因胰腺癌去世了。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 (b)與鹽酸缺乏有關的胃病，如慢性胃炎和胃癌。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 今天，科學家們正在努力征服癌症、天花、狂犬病和肺癆的恐怖。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 由於他死於胃癌，他只能保留很少的食物。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 乳酸的存在是胃癌最明顯的單一症狀。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在某些胃癌病例中發現了大量的膿腫小體。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德